全力支持與愛迪達割蓆既中國人!!

亞洲區代言終於可以比backpain獨大..

on9 係咪都BP 獨大架啦
我bp世界級，你搵啲魚毛蝦米黎比?

斬

其實Blackpink 本身個title 已經係全球

Blackpink 會唔會割？

都係爺爺先好

bp點會割 想整臭自己係歐美個朵咩